香港人今晚可唔可以為香港做以下幾樣野？

返屋企飲湯食飯，沖涼瞓覺

十點係屋企大嗌